呢篇潮文好掂

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

今次單野拉3個，一個遇害，又少4個人搶公屋啦

係上面個post見到，好撚正

兩個負評

應該係口德撚比ge

我上一兩個星期都見有 唔排除篇嘢好耐之前 （好似係）

發現新大陸 [wow]

依加幾句砌埋一篇文就叫潮文

唔是潮文 是本人打的